咁多強隊可能空降霸氣盃，雲爺爺點算好？

電加咪又係出幼齒

些路迪都叫強隊